邊個決定左同右？

點解左一定叫左
右一定叫右？

肥絲大隻

點解天手力男叫天手力男

問肥絲老師

唔知呢

Symbol is arbitrary

睇返 “左” “右” 既象形字